大家覺得洪永城算唔算有男人味

我覺得佢一定唔係青靚白淨個type

但係着係西裝，gel下個頭

佢都算幾陽光幾有男人味

應該食盡2字尾3字頭既女人

算
好正好正
有男人味得嚟又有幾分調皮鬼馬

入屋/順眼又唔係男人味個種吧

佢對眼過多幾年有d魚尾紋就真係殺晒啦
加埋個笑容有卡士蘭feel

依家仲係一個普通小生樣

唔靚仔 但好charm

我覺得佢把口已經令女人出晒水
再加佢着西裝堅型
浮華歐洲有集佢着好貴果套西裝型撚到爆炸

笑果下有d壞男人feel
唔靚仔既charm

垃圾

7下7下咁成個崔建邦咁都叫有男人味

咁洪好似高啲

洪狗都有吹奏

矇豬眼

好撚charm

屌佢 好撚嘔心

樓主唔係好明白咩係男人味

樓主好似係講緊體味

我夠膽講佢西裝look屈鳩9成連登仔機

好charm 仲要好高大

其他唔敢講
但洪狗著西裝加乘200%

型撚到

想同佢玩

就算唔係做演員都溝死女無難度

我係男人都幫佢含
非gay

都想

個樣好猥瑣

覺得好bfable

大陸農民工樣

agger

好靚仔
想俾佢屌

算！！！好撚想比佢屌
利申 連登首席洪永城粉絲

西裝好型

TEE又好sunshine

同我爭

佢拖住王翠如著果套型d
依套有d唔fit身

如果你地連登囝知佢食煙加分定扣分？

我以前唔係好鍾意洪仔覺得佢好樣衰 淨係鍾意翠如
但就係睇到浮華佢著西裝個集之後眼前一亮 覺得佢著西裝好撚型
之後先慢慢改觀
而家覺得佢成個人都好型好charm 好bfable

唔識欣賞
直頭覺得係面目可憎

食煙對我黎講唔會扣分都唔會加分
同埋唔清楚佢有無食

問脆魚最清楚

唔算話好男人味 著起西裝係個種外國回流 有番咁上下學識

我之前無感，覺得佢好搞鬼下，講嘢好好笑
同翠如互動可以笑一晚
之後睇咗死神Ray, 型撚到，晚晚J佢

呢兩張又係型撚到爆

北韓人